有女朋友既男仔應唔應該同其他女仔單獨睇戲？

如題

如題
應該
唔應該

自己都唔比女朋友同其他男仔睇啦
要以身作則

推

岩阿
應該要避忌下

女寔唔應該單獨同其他男既食飯

大家做好自己就最好啦
唉
單獨約親都green green地

其實都冇話唔得啦，朋友唔係男就女，依家仲咁保守咩，我就覺得事先講聲就得

其實呢d野，自己伴侶接受到就得，冇話一概而論
但前提係，你都要接受到自己條女同第二條仔單獨睇戲

如果係一齊之前已經識落好耐嘅朋友我覺得可以接受

叫佢搵多幾隻腳

咁因咩事要單獨睇先

岩阿
約多個唔得既

可以一班朋友，點解要單獨
想考驗啲乜

屌 因為呢件事我同ex嘈
佢覺得完全冇問題
睇完戲仲去行街行左成日
事前完全冇同我講佢係單獨同女仔去
我鬧佢嘅時候佢態度仲好惡劣
現在手已分

一早講定嘅我覺得冇乜野係要偷跳嘅洗同你講咁多咩是但吹話同個男仔fd去睇戲都得

一早講定+之前已經識落好耐嘅朋友，可以接受
如果拍拖後同d唔熟/新識既異性朋友單獨睇戲就擺明騎牛

戲院咁黑又咁逼。上緊kiss 戲 床上戲 你條仔會唔會摸錯隔離？ 轉個身伸下懶腰 可能hi 到下波邊

冇問題，你自己冇朋友，唔代表你另一伴侶冇朋友，成熟啲啦～

自己同男朋友都有共識唔會咁做

諗起幾年前個男仔frd同我同另一個女仔，一男兩女咁去睇戲，套戲係多啦A夢
之後佢條女喺我地面前喊，又擲嘢

你另一半安份，唔代表佢個異性朋友係
一齊去唔得咩?

岩阿
狂蜂浪蝶最恐怖

應該

所以做運動/食飯我覺得ok
但睇戲真係好難放心

唔預先講定仲衰